Суть задачи в реализации функций для односвзяного списка.
Основная сложность заключается в функции копирования списков, тк каждый узел может содержать несколько указаетлей на случайный элемент внутри списка.

Для решения данной задачаи есть 2 способа:
1) Скопировать список в массив и с помошью него создать новый.
    + быстро и легко
    - медленно
2) Создать копию внутри списка в по схеме node_i -> copy_node_i -> node_i+1 -> copy_node_i+1 -> ...
    + Быстрый способ для получения нужного элемента.
    - Надо придумать как списки разделить. 

Я выбрал 2 способ реализации.